懇請如果今個星期發夢見到有鬼，唔好留手

好多謠傳有黑社鬼，又有大陸鬼，我真係好撚驚！
記得鬼係無腳，佢地唔需要

放走一隻鬼，等如其他發夢既人多一份驚嚇